鮑起靜拍TVB劇《同盟》展現超凡演技

1：37

無番幾十年演技浸淫都唔可能講得咁自然

Trailer中間打cusion果場戲好有迫力

我睇果陣有一秒信左
但係一諗，覺得幾假下

武打動作

咁大個女第一次揸槍

城寨英雄現代版
皆大歡喜現代版
野蠻奶奶現代版
阿旺現代版

究竟tvb可以炒幾多次冷飯

d動作好有香港特色!!

學少少 扮學左 扮勁

開頭喺架lift近距離互射係咪會盲眼

笑撚死

姚子羚好正

啲角色係咪全部都係失聰人士黎

好大浸亞視味

又係打大佬劇？ 城寨

係
慢鏡柒到

講幸運個陣d演技

段片睇到好撚尷尬

我而家終於知道乜嘢叫做講大話眼都唔眨

鮑姐心諗：搵食啫，連副老骨頭都要打

期待

仆你個街，亞視嚟嘅喂！